Zima a já
 
Zima je chladné období.  Ale je taky moc hezké období.  Když sněží, a všude je klidné, je to moc hezké.  Ale když prší, a všude je šedé, a rozbředlý sníh leží, je to smutné a nudné.  Když je to minus  stupně, radá jsem uvnitř s svíčkami a pod přikrývkou.  Čtu a piju čaj nebo čokoladu.  V Práze bude velmi zima v zimě.  To je protože Česko má kontinentální klima.  Dánsko leží v moře, tak tam není moc zima, ale může cítit zima protože chillfactor je vysoký.  To znamená že může být asi 0 stupňů, ale cítí jako minus 20, protože hodně fouká
